其實香港係衰係6、70後手上

最應該同政府拍枱講數嘅就係佢地，佢地宜家亦係主導緊香港，權力、金錢、政治智慧理應係佢地擁有得最多，同時係爭取香港利益嘅最大助力，80岩岩上位而90後重係社會初哥，理論上影響冇咁大
但我見到嘅6、70後一係搵夠錢後擺住一幅事不關己態度睇住香港裔滅亡嘅人、一係就上班不了政治冷感嘅人、一係就弱智藍屍，果兩代真正維護香港嘅少之又少，香港真可悲黃雨傘竟然要由一班細路做領導人，好明顯佢地重未有足夠政治智慧去lead住班支持者,在我眼看香港已經死左九成，還望80後會係未來十年主導番香港社會帶回正軌。
總結而言，6、70後成班都係垃圾賣港，包括我老豆老母親戚

推比6、70後睇

6、70後

一隻手掌拍唔響，班2、30都就死，對佢地黎講重爭咩取

仲有你呢種奶共狗

係死係司徒華條中華膠

司徒華共匪黎

一樣都係呢個帶頭

同時死係香港班廢老為左d粽米投建制賣港，希望佢地不得好死

港英有遠見唔派

就比人話落格

港共就派曬佢全民等食風

班垃圾同大陸仔負皮我

大陸閪係雞 屌可以 咪撚帶返黎

咁係佢地角度諗
搵到錢又洗咩理咁多野

大把廢老loser帶隻私家雞黎香港

6、70後係掌權既一代，佢地將社會發生既事代入左自己係公司平時既管治幾咁困難，自然會認同政府，覺得係你地班細既搞搞震。

其實係岩 佢地同政府傾先有價講 奈何佢地上晒岸

錯 ！ 係公家雞，邊個都屌得

一直都講 我地父母係同殺人兇手冇分別
謀殺香港後生仔未來
再話我地唔生性 叻

所以咪話佢地自撚私，呢個地方佢地有份住，有錢更有條件去守護冇野輸，佢地純粹諗住點賺到盡含中共條撚，手停口停嘅我唔怪，但一少班可以領導香港大型示威行動嘅一個都冇

佢地係呢個地方長大，港英政府嘅時代培育出黎，更應該對中共有不安感同抗拒，好明顯係利慾薰心同政治冷感

仔，唔好出去示威啦，危險啊

收皮啦，睇你言論就知啦攞啲概念圖吹奏垃圾過香港嘅深圳

同埋00後

歐美d後生都成日話baby boomers deserve to die

唔怪得佢地，都係中共同化計劃，比教育制度累死，6、70後罪有應得

最衰就係你隻五毛既老細

一堆堆6-70後係外國嘆緊世界

一堆走唔到同唔走嘅都係冇腦繼續賣港

冇腦果班係低學歷 活係自己公共屋村既C9 或者係日日係球場打躉既阿叔
靠呢班人一早死左
加上有錢有知識果班決定放棄香港

有知識果班貪得無厭，會再搵多d,等到香港真係死咪走，又或者根本唔洗走，有大堆積蓄，繼續係香港撚鳩你跟住送個仔去外國讀書囉

我成日講，60,70年代嘅人造成獅子山精神，而家佢地親手埋葬佢

司徒老……師！

有錢果班個個97前買左外國護照 之後回流又賺多筆 食曬兩家茶禮 而家果班人大部分係外國安享晚年 兒孫滿堂

黎智英？

正確黎講係港英政府比我地嘅，唔係佢地我地邊有咁多機遇，班香港人只係一堆搵錢機器去拼搏搵錢，回歸後正式埋沒獅子頭精神

=大陸人，不在討論之列

所以話班人真係垃圾，要靠我地為自己打拼，諗住靠佢地死得人多

其中之一

Push

我相信絕大部份都係因為錢同樓
有一個穩定生活就唔想比人搞到

依家香港核心價值係錢同樓

仲要岳華咁吊九你

推

说

所以話香港人就係自私，唔當香港係屋企，所有基建民生福利倒退緊，我覺得錢就搵唔哂嘅，你搵夠咪幫下拖囉

即係分富懸殊好撚嚴重
社會真係好o既, 就算玩唔掂都可以安穩過活

Cap錯野添

6、70後佔多數

大佬唔係話撐佢地
人哋物業幾個，千萬千萬身家計
利益已得，最緊要享受啲錢
做咩要搵佢搞到自己身家
後生仔，前世做錯事 grey

稍為有本土意識都會去抗爭，至少唔會咁多藍絲，你唔支持都唔好踩多腳落本土派到啦，重學人講獅子山精神，想嘔

啲child登仔好鍾意賴啲衰嘢係大陸人做、而唔係腥講人做架喇…
一講腥講部份嘢仲衰過大陸，啲child登仔就起勢屈人五毛、完全唔會檢討腥講究竟做咗乜衰嘢？
而腥講赤化即將22年喇，腥講人比起大陸人有乜優越感？本質上咪又係中共國人！

所以我冇講錯現實就係衰係佢地手上

大家都係咁仆街，打和

班精英90年代走晒啦，走唔到果啲喺繼續喺香港

仲要享盡 英港時期既福利
幾層樓,仲要做藍屍

我地班8、90後尾班車都趕唔上

重有班精英繼續賣港

你幾時見過既得利益者破壞自己利益架

一個二個大中華膠上身
明知支共係點都痴翻埋去

所以話香港係冇獅子山精神，係97後正式滅亡

我都想，會努力

隨時走人，理撚得你班後生係生係死，反正我d仔女一定冇事

公司d高層同老屎忽都係6，70後
唔多接受電子化
又日日唱衰90後d後生 唔知足 垃圾
有個90年既又跟住附和CLS
成個思想只顧住賺錢 其他野wfc

你自己都講左重點

睇得出藍屍上司同黃絲上屍分別，藍屍嘅上司多數仆街黎，而黃絲上司有同理心d相處都比較好

係啊，佢地擁有權力更有責任去為香港做更多野

貪心
自私
賤格
80,90後都好多
但6,70後真係表表姐

人係自私
8 90後咪又係好多搵到錢就咩都唔理既人

樓主係講得啱....
不過如果8,90後同佢地身份對調,結果都係一樣。如果俾500萬連登仔叫佢地唔好反共,9成9都會肯。

8，90後起碼有做實事，其雨傘都係靠90後發起，咁多年後6、70後為香港除左搵錢做過d咩，唔好講到咁偉大為香港經濟，佢地只係為利益，香港經濟咁勁只係全球質易順帶而黎，唔好神化班偽獅子山精神嘅人

500已足夠

會SL去遊行嘅又有幾多？

你比500萬我袋左再反共

所以只係人性
加上香港搵錢咁易
要佢地反政府？不了

身邊重見唔少90後重有一堆熱誠，唔知幾時會熄

我80後
身邊當初雨革出黎個班黃絲已經熄曬火專心搵錢成家立室
支持獨立個班已經死曬心

我哋10後好慘呀

其實係無關係, 因為你睇下而家係講緊國策. 人地係plan 好晒, 叫香港政府跟住行. 你可以有乜野停到一個國家既國策? 劃好晒成個大灣區, 而家直頭指示hk 政府做野.

你反轉香港都唔會停到北京 , 你要佢停係要反轉北京. 而大部份稍為大d 年紀都睇到, 點撚樣可以打𨳍到北京? 打閪咩. 咁係咁既框架下, 你唔係專心搵錢移民, 你攪到咩?

一班靚仔搞得出d咩，分分鐘做完呢步，下一步棋都唔知點行，所以話6、70後手段點都成熟過我地

控制左成個政府，最慘班泛民又係廢嘅

80仲衰過90
岩岩好上左岸扮唔知扮睇唔到

你控制左你估大陸政府就會停佢既國策?

佢打撚到香港人死晒攞番笪地都仲得囉. 佢理你閪琳咩.

其實話專心搵錢果班到都唔見佢地搵到錢

咪又係打份牛工，專業人士就好少少

搵錢移民？要搵幾多年

只係你身邊既人未到個個年紀. 我身邊既朋友係好多有幾歲既小朋友. 一個一個走. 有貨既去英國, 有d 就加拿大住係d 零下30度既地方, 有d 窮d 既去馬來西亞.

走緊既, 全部有細路.

呢班人有晒自己家庭，就算認同你都會好錫身，例如選擇移民

當然啦，個政府咁廢唔通同政府捱樓價咩，有錢我都即移民

所以咪話連開始上緊位既8 90後都係咁既時候
既得利益者又點會冒險幫你

一dd啦，相信點都好過班6、70後

佢咪打囉，攪炒，香港算有國際地位，佢咁做帶黎好多唔明朗因素

佢地全部都係大陸落黎香港 你講咩香港族

話佢地自私之前，諗吓香港人是否值得為佢地犧牲，游蕙貞 梁天琦咩下場，有冇人探監，多唔多人幫佢地先.....

香港矞都有幾等公民

所以話香港死左九成，我見唔到曙光

屋企有錢/讀緊神科/叻仔既8 90後其實都好親中

冇錢既6 70後都一樣反共

其實係睇階級

你諗多左. 香港已經過左可以俾大陸做示範單位既日子.

你有無睇今日最重要既新聞?

中央昨日破天荒向特首林鄭月娥發出公函，要求港府提交報告交代禁止「民族黨」運作過程

中央而家係直接指示香港政府做野. 出晒公函架. 唔係抬底講. 即係話, 你要做到你想要既野, 你反撚轉左香港政府都無用. 因為今日佢就講左, 係中央叫咁做. 你要停? 你先反轉北京.

又唔可以咁講，都有成功人士反共，亦都有智障窮人親中

見證左一位叔叔愈黎愈有錢
愈黎愈愛國

由一齊食飯笑大陸變到極致大中華膠
支持中共係trade war為百國聯軍出番啖氣

我會話有個trend係到囉 例外實有既

智障窮人親中比例應該多過成功人士反共好多，藍屍又贏

有錢嘅係把口親中而身體同靈魂都親西方，窮嘅因爲冇錢冇本事可以親西方，焗住全個身體都親中

但實際親中對佢地幣多於利，不過以佢地智慧係唔會明

仲有80，90後自以為好有料，日日將自己失敗歸咎落社會問題到，其實係廢柴

收皮啦垃圾70後，你地以前食住經濟好樓易買條水炸，普通文員都買到樓，我地呢兩代係生存緊

果班60,70 後。 汁完錢，都準備隨時有乜事走佬。重點會為你地做野。

我地都係自己努力把啦，唔好靠人了

Fact check

82-84 中英聯合談判到聲明， 最老嘅70後14歲，最老嘅60後24歲

97 DLLM 淪陷， 最老70後24歲，60後34歲

97-03 亞洲金融風暴至沙士, 搵食都未搞得掂

03-12 曾蔭權年代 大家尚算相安無事

12-Now 唔撚想再提

咁其實60、70後點樣搞衰香港?

或者有乜嘢樓主覺得期間可以做得好啲

有時諗起香港現況就好灰 無能為力

佢地拎左權力後更應該係黃雨傘時期做d野，尤其係689時期，而唔係90後企最前

50,60,70all垃圾

你仲係未明, 做得d 咩?

你自己講. 我當而家你有一批60-70 後係度幫你. 做得d 咩? 人地而家係唔玩型像, 自己打殘一國兩制, 話俾所有人聽中央直接指示香港政府做野. 未來香港就係普通既大灣區一個市.

你話我聽可以做d 咩.

你覺得做唔到就唔試下做，咁答案除左接受冇第二個，等於果陣示威夠實有大把人諗做黎都冇用咁不如唔好做，最後咩行動都冇

現在有權力嘅都仲係50後，689係54年，777係57年。反而發起佔中嘅戴妖係64年

佢哋大部分都自認係支那人，佢哋點會幫你

我就係話當你而家有一堆60-70後. 你有乜野實則野講黎聽下, 可以做既野, 你求其brain storm 下諗下係work 既, 你講到例子黎聽下.

你呢個問題我朋輩傾過N 次. 無一個人講到可以點玩落去. 佢地傾係因為真係要成家移民呀, 好大個risk 架. 唔係貪得意走. 不過無人諗到有咩實則野係做得到. 佢地唔止諗自己, 仲要諗埋d 細既未來係香港點玩.

討論過無數次, 攪唔撚掂先take risk 走架囉好多人. 唔係講下 "搵d 野攪下可能得哩" 就會work 架囉. 係好detail 咁諗過有咩實則野做到. 無囉.

你講政府裡面最高權力個D？應該仲係50後話事

樓主係target 錯人我知. 佢其實要屌既係最少50-60後既人. 由其集中係50後. 不過其實係same case, 都無分別. 我都話你而家要做到野, 唔係反轉香港就夠. 而家係國策. 你要停左佢係要攻打北京囉.

香港好多人係以前大陸落黎，係一群懦弱鼠輩，自然唔敢對抗強權

而家公屋 交通公具 職場入面最撚晒都係60 70 後

唔聽佢支笛你覺得會點？

我俾你control 埋香港政府又點話. 所有50後高官聽你點. 唔聽佢支笛咁.

跟據大陸正路既做法, 中央可以宣布香港「進入緊急狀態」. 跟住就先戒嚴, 再跟住出解放軍攻入禮賓府, 香港無人會夠佢地頂架啦, 我地連槍都無支. 埋身打就更家無可能啦, 香港人出名湯雞都無力. 所以, 100% 實會失守.

跟住會求其係深圳好, 廣洲好, 搵個識廣東華既做市長. 咁就完左架啦, 香港市誕生咁囉.

算吧啦
你估90後無份咩

00賴90
90賴80
80賴70

駁唔到,ching好波

2047佢地唔係死咗就移咗民做咩要幫你?

佢咁樣做香港經濟即跌，對佢黎講雙輸，進入緊急狀態可以用唔聽佢支笛為由？而加主權移交都係講緊一國兩制，真係控制到政府起碼真係叫可以捱到2047，宜家加速滅亡緊，不過反正香港都死梗

我會形容所有英治時代長大的香港人都是白過日子

84主權移交談判我算，英國自己都黑箱作業，尤德搞到死左添

但是你地是看住8964 看住，看住解放軍鎮壓人民，你地非但沒有阻塞所有支共影響香港的漏洞

93同95年無人反對加單程證，沒人出過來行同示威，無人叫團聚的人翻大灣區

97同99又給單非同雙非有居港權

09反高鐵又話人阻人開飯

13年話本土搞蝗蟲不道德，要大愛包容

我只可以香港人是自己攞黎衰:

去到呢家已經一發不可收拾

其實除咗有本土意識嘅人，其他全部有份害香港

西方國家三十幾已經可以做總統啦

你諗下中共嘅意識型態， 就知佢預左香港冧。 佢現時俾美國鍊住春袋談判緊， 佢係呢個時間， 今日班布指示香港政府要收本土派嘅皮。 你諗下佢洗唔洗咁高調咁講丫？ 你估過去10年佢無係抬底叫香港政府做野？ 你都知無可能。 咁點解呢次唔繼續抬底叫香港政府收本土派旗咪得囉， 做乜撚要咩公函指示香港做野呢？

佢咁做係向全世界講一國兩制玩完左啦。 香港係受我地指示做野嘅。 係俾美國鍊住春袋都咁做嘅話， 咪講明佢為左整個國策， 香港無左美國關係法佢都不惜要唯穩。 咁你點解會覺得佢會驚香港經濟跌？

唯穩over 所有野囉。 努力儲錢算啦， 無得玩架佢今日咁揭底牌

我驚趕唔切炸，唉，90後真慘

好同意 尤其如果係專業人士

好多 40-50 後其實真係好有心，其實佢地出來做野嘅 60-70 年代香港都未彈起，但佢地好多摸住石頭過河，用專業角度去解決問題，香港 80-90 年代先咁盛世

而 60-70 後就食住呢個勢，咩都唔做就升官發財，最慘係，佢地當前人留低嘅野係聖經咁，完全唔加思考就當係唯一嘅 solution 唔會諗點去進步同改善

獅子山精神係形容 40-50 後果種不屈不撓嘅幹勁，去到而家已經扭曲晒

但最搞笑嘅係8、90後一邊喺度鬧佢哋，一邊又犯番佢哋嘅錯。

日日上堂聽個lecturer話佢好快會移民 話咩啲朋友都全部移晒走 好想聽日交功課夾埋呢條link屌7佢

80年代香港前途問題談判時正值1x至3x歲有理想有熱血之際
呢班人中晒司徒華大中華膠毒

香港精神=錢+樓+鬥閪

學思覺老師話齋
都on撚9

惟一方法，搞佢首都個本部

仲有50後
我老豆老母